9月7去美領外定繼續機場?

自已感覺美領外值得大煲一次先

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

傻的嗎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

今日仲有圍黨鐵商場行動架，1點德福同連城，或者自己就近嘅黨鐵商場
去唔到機場既手足或者係得閑冇嘢做可以去商場行吓街